{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155632?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아늑펜션(신축,감성펜션)"
    },
    "text": "こんにちは。慶州の居心地ペンションです。 当ペンションのチェックイン時間は午後3時に決まっています。 この時間前に到着すると進入できませんのでご了承ください。 ただし、夜10時以降にチェックインされる場合は事前にご連絡ください。 もし連絡がない場合はNoShowとして処理されます。 なお、チェックアウト時間は最終利用日の11時以前となっております。 私たちは客室のコンディションを管理するために厳格なチェックアウト時間ポリシーを持っています。 したがって、チェックアウトの時間を必ず守ってください。 11時以降にチェックアウトされる場合、30分ごとに追加で10,000ウォンの料金が発生します。 午後3時以降にチェックアウトされる場合は、当日1泊料金がかかります。 また、退室時には退室(自律)点検を行っています。 ご利用中に破損や破損、特異なことがありましたら、チェックアウト時に必ずお知らせください。 使用済みのキッチン器具はきれいに洗浄していただき、ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。 客室の整理が終わったら退室点検を受けていただき、退室後に発見された客室施設や道具の毀損は責任があります。 たくさんのご利用をお待ちしております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間前に到着した場合、どうなりますか？",
            "answer": "チェックイン時間前に到着した場合は進入できません。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降にチェックインする場合、連絡は必要ですか？",
            "answer": "夜10時以降にチェックインする場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "連絡がない場合、どのような処理になりますか？",
            "answer": "連絡がない場合はNoShowとして処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は最終利用日の11時以前です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなかった場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を守らなかった場合、30分ごとに追加で10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "午後3時以降にチェックアウトする場合はどうなりますか？",
            "answer": "午後3時以降にチェックアウトする場合は、当日1泊料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "退室時に何を確認しますか？",
            "answer": "退室時には退室(自律)点検を行います。"
        },
        {
            "question": "使用済みのキッチン器具はどうすればいいですか？",
            "answer": "使用済みのキッチン器具はきれいに洗浄していただき、ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "退室後に発見された客室施設や道具の毀損については誰の責任ですか？",
            "answer": "退室後に発見された客室施設や道具の毀損は責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 382
    }
}